到底有一個大肥婆女朋友係點嘅感覺

拖住條二百磅大肥婆個樣重要好自豪
但條女肥到成隻豬咁
日日都食幾斤肉先滿足

扑嘢重要咁樣責落去真係蛇都死

扑野通常懶過鬼啦

張開腿個陣啲尿壓味

感受到愛情嘅沉重

有好多免費食糧－老泥

不要在說了

真 肥婆扑野特別懶

第二個名？

水澄 ひかり

Thanks

email

阿Ken

入嚟就係想睇呢個reply